點睇呢個世界咁多假希望？

小學生：入到 band 1 就有希望
中三學生：入到精英班就有希望
中四~中五/asso/hd學生：入到大學就有希望
Dse考生：入到三大就有希望
大學生：爆 gpa 整靚份 Cv 再加個 master 就有希望

其實有時做幾多野都係白廢，靠運 ok ？冇運氣就冇希望。

靠運即係有希望

ching做乜咁睇唔開

等啲有錢佬可以繼續壓榨窮人
唔係就個個去左自殺 唔返工 拎綜援 咁有錢佬就冇左班前線員工死做爛做

點解你會覺得無希望呢?

Me唔需要希望，不望教

見到你呀嘛

做咩事呀

有運就有希望呢個都係假希望啦，運好但把握唔到都冇用
與其說希望重要，不如說信念好過。事實用期望不同，希望就冇了。但信念唔同，遇到唔如意或未知既野，信念都係到，係睇你持唔持守個信念。

升中4了

老豆有$就有希望

藝讀清個日考試，比 gay 佬望

你唔望佢點知佢比gay佬望

寶寶

六常ching原來鐘意個gay佬

唔比鍾意你架咩

不過見你用運來形容，好似講到自己無努力無付出咁